有冇啲中文譯名係譯得型過本名

好似有好多名轉做中文個陣就會變得好柒

所有英國大臣名

啲名好有中文名feel